[學術討論]政府為左達到目的特登推動警民衝突

無論係今次定5年前既雨革，極大部分焦點都落左係警民衝突入面。
低學歷但係逗緊兩皮幾野既差佬，係無可能控制唔到自已情緒。
因為香港人特色就係被人屌老母都會含淚繼繼番工
除非係高層白衫狗指示/暗示佢地咁做, 如果唔係咁佢地一定唔敢咁樣搞。

形成警民衝突之後, 所有既喻論都聚焦晒係一個死胡同入面 (示威VS社會秩序)
差佬就變成磨心，被所有人屌撚到仆街，而個Ｄ政治冷感既仆街就有位攝入黎影響民意
原本既議題就會慢慢冷卻，直到民意慢慢消磨殆盡。

７７７條仆街唔會成立獨立組織根本係要警民永遠對立，令到示威者一世背負同差佬為敵既印象

大家認為我依個講法接唔接近事實？

暫時無對策 容我三思

對策一早已經有

合法性唔係班官話有就有

只要有一百萬人行出嚟

你敢起訴一單就玩一單癱瘓港島

你咪試下陪全香港玩落去囉

中共搵解放軍屠殺學生係咪突登推動解放軍同學生的衝突？
根本中國共產黨，解放軍，香港政府，香港警察就係同一個群體
解放軍就係要保護中國共產黨
香港警察就係要保護香港政府
冇話係唔係刻意推動警民衝突
總之你要搞香港政府 就要面對香港警察

64屠城係軍隊入城 唔關警察事

要郁政府係要經過差佬 但我相信唔一定要先打敗佢地 會有其他方法

警民衝突一發生 政府就會企係道德高位 令無知者先入為主
政府係犧牲差佬去達到佢政治目的